女友俾攬膊頭拖拖手但唔俾嘴

女友俾攬膊頭拖拖手但唔俾嘴
嘴都係面豬
食野可以互食大家既野
咩野意思先而家

女性女友

佢驚咀咀會有BB

算係咁
平時咁樣要收幾舊水一粒鐘

你口臭

感建分

睇標題都估到係你
放過人 放過自己啦

Fab

唔嘴得咪唯有屌閪

又點呀
好難先搵到個女仔,俾D支持我OK?

直接摷佢下面喇

會唔會係你口臭

想知邊度有完整漫畫睇

就係你咁嘅諗法同性格有問題呀

入黎就係為咗睇呢張圖

你個口太臭? 佢幫唔幫你含先

你口嗅

1，你肯定你係佢男友？
2，你肯定佢係你女友？

條女好純情 樓主執到了

加錢囉 佢事先冇俾price list你咩

太樣衰 錫啱落

課金啦 買部IPHONE 12PRO 比佢就有

兼職架?

我估都係

佢既表現真係銖純琴晚買酒仲要俾人查身份証,
但兩條友都33

帽已戴

好正常， 而家疫情期間， 行規唔比錫

我好隨和

錫嘴會有BB㗎

嫌你樣柒
嘴面睇唔到樣approved

唔俾你咀啫 但俾其他仔咀

可唔可以唔好做伸手黨
google“連屎眼”隻眼字都未打
就已經有建議搜尋出嚟啦

咩幾舊水？
資本利益主義？

野狼與瑪莉 好短架咋

你幻想佢係你女朋友咋？

Kiss要加錢

當你so

佢平時肯同我嘴喎不知幾主動

俾唔俾屌先？

屌33歲唔比錫a0架？

佢好似拍過拖，叫我唔好問
我同佢講我未

港女做雞係保住自己個嘴, 留俾男友
但又肯幫客 BJ ...

小學？

突然發現點解條仔最尾無左件衫

第2張圖個時序係先過第一張圖的
條仔發現自己被人戴帽，然後條女黎到
先攤牌

保持社交距離呀嘛

愛在瘟疫漫延時呀,妳識條鐵咩